屌你老母，張偉健今時今日出大帥哥仲要消費齊天大聖

真係屌出聲

D戲over左

佢霉左好耐？

名讀錯都算，打都打錯

yo~使乜驚啊

真係好老套

劈拍你個龍的洞

乜撚野叫消費

到時咪又大撚把人睇

大笨象會跳舞
馬餾仔會上𣗳

聽到型到跌渣個陣以為重播孫悟空
點知係預告片

8-90後回憶你地唔會明架啦

楊恭如做白骨精好正

果陣讀小學
呢套大陸合拍版孫悟空d急口令好洗腦
番到學校個個都背